{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054854",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "BAVORITE PAGE 2"
    },
    "text": "駐車場はベイボリット売り場をご覧いただき、右側にご用意しております。 カップルセット、35,000ウォン/焼き野菜サラダ、14,000ウォン/マッシュルーム&シュリンプサラダ、12,500ウォン/サーモンキノアサラダ、13,800ウォン/基本サラダ、9,800ウォン/バジルポテトスープ、7,000ウォン/ビーフトマトスープ、8,000ウォン/済州九座ニンジンスープ、7,000ウォン/マッシュドエッグベネディクト·12,500ウォン /フィリチーズ·マッシュルームチーズ·7,900ウォン /トリュフマッシュルームチーズ·7,900ウォン /トリュフマッシュルーム·チーズ·7,200ウォン/ベビーティー、6,500ウォン/レモンリンゴエード、7,000ウォン/タバロンティー、5,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイボリット売り場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はベイボリット売り場をご覧いただき、右側にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "カップルセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "カップルセットは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き野菜サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "焼き野菜サラダは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルーム&シュリンプサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルーム&シュリンプサラダは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーモンキノアサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "サーモンキノアサラダは13,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "基本サラダは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルポテトスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "バジルポテトスープは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーフトマトスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビーフトマトスープは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州九座ニンジンスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州九座ニンジンスープは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュドエッグベネディクトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッシュドエッグベネディクトは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィリチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィリチーズは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルームチーズは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリュフマッシュルームチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "トリュフマッシュルームチーズは7,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビーティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビーティーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンリンゴエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンリンゴエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タバロンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "タバロンティーは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 500
    }
}